元氣變爭鮮 慳錢大過天

元氣變爭鮮 慳錢大過天

廢事話你
自己唱一次先

夾多三百實在唔易 無人問我d價錢
怎麼閃 同學結終會遇見

教會都唔要你